\begin{recipe}[%
	preparationtime={\unit[10]{m}},
	bakingtime={\unit[30]{m}},
	portion={\portion{$\sim$ 10 }},
	source={Naïma \textsc{El Farouk}}
]{Baghrir}
	\newlength{\ingredientsHeight}
	\setlength{\ingredientsHeight}{3.5cm}
	
	\newlength{\spacing}
	\setlength{\spacing}{\ingredientsHeight+1cm}

	
	\preingredients{\vspace{-\ingredientsHeight}}
	
	\prepreparation{\vspace{\spacing}\mbox{}}
	
	\ingredients{	
		3 tasses & de semoule extra-fine\\
		2 tasses & d'eau\\
		\nicefrac{3}{4} de cube & de levure fraîche\\
		\nicefrac{1}{2} cuillère à soupe & de sel\\
		\nicefrac{1}{2} cuillère à soupe & de sucre\\
		1 sachet & de levure chimique
	}
	
	\preparation{
		\step Mélanger dans un mixeur la semoule, l'eau, la levure fraiche, le sel et le sucre. 
	 	\step Mixer jusqu'à obtention d'une pâte lisse. De la mousse doit être apparue.
		\step Ajouter la levure chimique.
		\step Mixer jusqu'à obtention d'une pâte lisse.
	}

\end{recipe}